15/9/2019 支持《六點半新聞》的廣告商

1.怡保康（係咁叫阿糖阿廖嗰個）
2.粵海集團
3.BigBigShop

報告完畢，今天只有這三個賣港賊

恥與為伍